獨遊國家求推薦

如題，第一次獨遊
筆直10k-15k
打算5月尾-6月出發
去幾多日冇乜所謂，短短地5-7日或者十幾日都得
台灣，日本，泰國都去過幾次所以唔考慮
唔鍾意shopping
超鍾意玩機動遊戲，同埋都鍾意行景點。

本身考慮緊去新加坡，因為有環球影城，但係google 過d人話新加坡環球影城好細，刺激既機動遊戲又得一樣。同埋屋企人去過都覺得新加坡幾悶。所以依加唔知去邊好跪求推介

us lor

Vienna

澳洲
新加坡係有點悶

認真真係有諗過

都有諗過，six flags

但係筆直唔夠

加拿大
不過機票都要5000左右

澳洲！幾好玩 可以去gold coast,又有movie world玩

澳洲悉尼and/or墨爾本都唔錯

10-15K 東歐一定夠

Baltic+Finland/Poland/Czech/Hungary

雖然無咩機動遊戲

伊拉克

加拿大嚟緊有最快過山車

舊年一個月去咗新加坡
照入環球影城 係細咗d但都ok
人人都話新加坡悶 但我本身份人唔怕悶所以都ok
同埋都易去 因為似香港 消費還好 我去咗4日 total洗咗$5000 不過住hostel

舊年五月*
個時我都係第一次一個人旅行

Budapest

越南

10k-15k 澳洲有得諗，坐VA好平咋，不過最好識揸車
如果冇車牌就去東歐啦，機票平+交通方便，不過前提係捉到平機票

東歐唔算太難有平機票

係嫁，所以咪推薦東歐囉

斯里蘭卡！

怕新加坡悶不如加埋馬來西亞？

第一次獨遊都係揀左新加坡，係hostel仲識到台妹做朋友添

如果鐘意文化歷史野，新加坡可以有好多野睇
Little india, haji lane, history museum
純玩買野係差小小